[長大JJ]廿尻幾歲既體會

人生流流長會有不同既人做過客經過你既生命
親情,友情,愛情,大多數人都認同愛情令人成長
友情同親情係一個陪伴,剛剛自己睇法相反
年輕時好多男女都擁有一段情,一份純粹既愛
共渡校園生活,食飯小息放學都痴住互望對方
會忘記左友情,輕視左友情,遠離左友情
分手後一無所有

當初一齊打機打波跑去借漫畫既朋友都唔同晒
都離自己好遠好遠,自己都唔再跟佢地同步呢份感覺比失戀難受
望下FB,當初曾經好兄弟好朋友如今都結婚有家庭
但都無請我飲,係我做人既失敗,對友情既輕視

來去匆匆到自己投身社會只有19既我面對大人既世界
每一句人都口蜜劍腹,只係會講你重後生唔會點教你野,好難交到真心朋友
呢一刻既自己望返轉頭,就算負過幾位女仔
都不敵一種難過,就係失去一班朋友,無人陪你飲酒
生活令大家圈子唔同,就算有共同興趣都再無話題
人亦都唔會同你交談,君子之交淡如水廿幾歲既我重新領會

再望望父母,原來都唔再年輕身體變差就會自責點解無能
點解唔似其他人咁成功搵多少少錢,生活好過D
心好難過,廿幾歲先識開始諗未來同打算
為他人做依靠,唔想再輕挑再瘋癲,開心過後反而係一種更痛

望下FB真真正正有傾計既朋友有幾多
WHATSAPP又有幾多個會經常搵大家
上次失戀發覺自己一無所有,太過投入
今次分手發覺愛情唔係全部,只係一少部份

親情到老豆過生已經就快8年,我都未能完全盡責照顧好媽子
好自責自己搵得萬幾二萬蚊,無老豆咁成功
思想太遲長大

年輕既你地珍惜友情,
望下老豆老母,已經唔同左樣
愛情可以搵
友情未必會搵到一份真心真意
親情無可取代,尤其父母

廿幾三十歲既巴絲你地有咩體會

我正係知自己好矮好窮好樣衰
成世人一事無成